[ B O Y Z ] 同 居 一 天 第 二 集

kenny同stephen有冇做愛

做愛需要力氣別要懶

佢一定叫到好高音

steven先係 唔該肥絲

公司有個囝囝好似Kenny，我成日忍唔住扮cool偷望佢

好想同呀斌瘋狂69互射